睇下呢班支那人幾有創意就知共產黨仲好安穩

支麻人無一個是磨菇的

csi

我覺得佢哋似係忍到痴咗線

行出街啦
成班縮頭烏龜咁既生活

我個siri唔識接龍喎

下 自己喺企搵樂趣都唔俾？

讚佢地有創意 共產黨好安穩都唔俾?